克里夫人裹著一件羊毛晨衣走進了房間，這件晨衣顯然是檢察官的。Dope | Sax Rohmer
羊毛抹布與棉花混合而成，棉花沒有任何肥料價值，製革廠的皮膚垃圾中含有大量的石灰。農業化學元素|托馬斯·安德森
羊毛碎布大部分被用作啤酒花的肥料，並且被認為是該作物的最佳原料。農業化學元素|托馬斯·安德森
愛爾蘭羊毛製品的發展比與法國的違禁貿易更令人震驚和憤慨。英國自詹姆斯二世登基以來的歷史|托馬斯·巴賓頓·麥考利
亞麻布仍在那裡生產；“Reynes服裝”指的是某種亞麻布，而不是毛料。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟